[I/A][結束營運] 超級機械人大戰DD [21] ウイングガンダムゼロリベリオン

前言：
此遊戲營運無理凍結大量玩家賬號
到時出現退錢及棄驚潮
此驚就執 有興趣的玩家請勿課金

重有心玩嘅可以睇#1 有齊資料,傷害計算器同埋好友表 就算巴打被ban你都可以Add嚟抱
イベント「クロッシング・パイロット第2弾」開催！
ウイングガンダムゼロリベリオン
開催期間
2020年3月13日 14:00～2020年4月15日 13:59

官網：
官方wiki :
Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次啲卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 唔同類食唔同書

出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]

[520-1000場]

機體及支援類型分類

好友登記

機體總數值 及 輸出 & 武器種類分類表,傷害計算器,好友表

Push

Pilot書表要改下

冇人會比心機去改的

@富士山巴打

辣殺驚

agger

遊戲王開post 支持

竟然叫返DD

隻wing 魯魯修升到+4 , 爆+5係點上?

刷75場

做晒先得5張卡去到+4

35000

新post新入坑留名

日日打幾場然後收工，都好撚悶下...

我數過total出5張SSR

最盡係+4， +5係自己食特性素材?

唔係呀

在一次攻擊中對「交換・駕駛員第2彈 超級」的高文
造成35000傷害並過關

完成30個「交換・駕駛員第2彈」的戰鬥任務

完成75次「交換・駕駛員第2彈」的
任意關卡

中 高 超 戰鬥任各一

雖然我重有玩,但冇心機為隻驚整咁多野啦,資料表都好耐冇更新,係傷害計數機應該有排都用到

我啲石唔係用嚟抽野,係用嚟換強化鎚同技能書

多謝大佬， 全部做晒， 有1張唔見左， 都唔知是咪賣錯左

不過今次個交換駕駛員真係勁易做

打4格特攻，我隻GGG+5變咗垃圾

每逢有新ssr 我一定先鎖住
一定唔會食錯

攻迴係唔係除左獨角獸其他機都唔值得升

除左惡魔人 其他都唔值得升
簡單講 攻迴就係垃圾

以為有怒濤比較好
主角升完怒濤的話下一個目標係咪明日香好d

明日香大力d
又有減防 功能性強
你升uniqlo 又唔會拎黎迴
上去怒濤一下然後開下大
又變condom

明白哂明日香新技係唔係比較好用

兩招都垃圾
不過新技有破防 1隻機兩隻功能

我覺得完埋呢期免費十抽我都中唔到SSR

免費140抽中4SS
算好定麻麻地

屌你老母
我得1張

3sr
完

uniqlo算好㗎啦
起碼開完大加迴(laser magnum)
仲閃得幾下
惡魔人 size加乘
用落其實相差無幾
其餘幾隻真係算嗱

大力一定舊招
新招功能性減防
但有個問題係明日香l size好慢
雖然L size打人係大力d同硬d
但企位差會被人輪
如果論總合能力
打人最痛應該係巴巴（捨身+魂）
路魯修就贏手長
明日香就有招實彈減防大技加比較硬
ggg就破break,但攞攻特破break
健一就算吧啦

仆街 20改咗健一

屌你老母我一張都無

有冇巴打見過出zero珠隻艦

鎮壓戰出無開倍

架艦唔係ssr突破料咩

鎮壓戰開雙倍是常識吧

即係最盡lv15?

暫時最高好似15定16

我解淨lv8精神書, 得15, 就算解埋都係多30碎, 唔夠16

想問下大家換駕駛員粒珠既話會換俾咩人食好 主角第二粒又未開放 唔知換咩好

聖戰 新珠

換左一粒 長遠諗緊谷咩人好

主角可以不了
冇加防
有冇防坦ssr

防坦係得主角 甲見 響介 都20改養成爆哂 不過真係唔知換咩珠好 翼霸又唔知升到幾LV先再加運

隻驚仲未執？

佢有冇出bgm
之前好似話會改善比返bgm玩家

都係睇下主力升到咩位 防坦閃坦果d谷防同運動性
我今個月都換咗幾粒珠 都係睇下d主力下一兩級加到d咩就食上去

未
近排出左隻魯魯修WING多番小小人
BGM應該有排
搞個雙必殺實裝講左好耐都係月尾先有

新手入坑
玩港服定台服好d

港服 唔好課金

我想問解晒所有任務
Zero第二粒珠可以升到幾多級？

15級

感謝～
最後5粒珠升好多...

開始左港服, 唔係好知做緊咩

係咪唔使抽機, 反而要抽技/ 駕駛員?

機同pilot送
要抽ssr技同支援

要刷首抽

係咪都係抽招咁ON9

Yes
除咗駕駛員交換 ssr
其他技要抽

抽抽唔on9，不過你玩落就會發覺好多野on9

WZR招技好啱打飛機
5格
不過要20改+食滿書

勁易食爆啦

Ching 你+5未
我要等多9日

重有冇人防坦用鐵甲萬能夾x呀寶架

做晒任， 有一張唔見左
得番+4咋

寶珠食晒

用特性素材啦
仲有防坦已貶值
上面嗰張已經廢廢地

試過唔比， 要專用特性素材

強化喎
唔係突破限界喎

我已經lv100 +4， 冇得突， 強化又冇得攪

問bandai幫你搞啦

都好喎， 從來都冇試過搵客服

多謝大佬

客服好似唔會理人 我中bug都試過sd 冇回應
75場打埋都冇第5張SSR? 係唔會飛左落箱

箱清晒鳥

試下搵都冇壞， 唔得咪+4囉，改爆晒+4都幾好用

你清哂任?

係呀

咁幫你唔到，等佢復刻

仆街了
Uc出技三
三技時代來臨

請問 鐵甲
用火熱好定吹風好？
用緊3個+防女同 1個減傷男

等人抽哂三張之後就換機變聖誕樹

都係升人最實際

So sad
係咪可以做倉管
我之前留好石抽同用突破道具

係 屌打ed

而家extra 關係咪唔會出虹箱??

有出過

係咪5LV精神就夠珠升到16LV?

好慘呀屌
成日隔一陣就屌打
都唔知將資源俾邊隻好

男豬 翼霸

對

第三次超級拎晒d石
今次crossover好快刷完 而家養生升d sub上去鎮壓又打晒

拎唔曬

唔想打

明明我已晝夜無問踏着面前路
夢想中的彼岸為何還未到

見到都眼冤，我掉左好多

日清30
夜清30

返工刷鎚，夜晚清
要日日做唔係會越堆越多

邊關最好掛？

打鎮壓同每一一次關又會返晒黎

近呢兩個禮拜一個虹箱都打唔到

掛一晚鎚呢堆就清得晒啦
好缺突破罐,要掛番r 件黎突

你地個倉有幾多位

買到去400 格
有得用模擬器掛槌你就會發覺好缺罐架啦

我d自動卷就用晒 無腳本刷

課金買槌
無得模擬器掛機真係肝到嘔

慢慢農 打完鎮壓就無乜動力谷野
升定少少罐等聽日有兩張ss卷

平時掛除用邊關好?

應該最多人打EX5-9

番去掛爆佢先， 射射

+5可以用6下
加雙break

戰力不斷瘋狂膨漲

但唔閃得就仆街

開雙main
加個推進器俾佢

4張故鄉, 帶怒濤雙激勵
一開始雙激

我再中落去真係冇得我唔用

用lor

真係唔用WZR唔得

練左zegapain，練佢唔知做乜
怒濤又有排先夠書

225運動

有撚用咩 打四五下咪自爆
隔離部手長先勁

最煩係食槌，㩒到煩

掛得5-9 點解唔掛5-10
4號位放古鐵好快完一場

IOS 轉去AN模擬器會唔會無哂石?

會

玩到0石轉就ok?

係

5-10幾分鐘一場
我打5-9 分半鐘一場

咁又真係快
練好埋明人再count count

巴巴最唔好就係部機係升閃唔係命中
但Zero無怒濤又無魂我覺得最多都係做二打手

ok 其他野承繼到

有無巴打有女主借黎超3

得舊卡，新卡太低Level...

淨講輸出一定仲係三明架啦
只不過zero 汎用強好多

之前死抽爛抽為d乜

為支援

準備打區10
想問打大佬前o既Boss關是否基本上都係翼霸+4格機
另外小關就最好解o左40000輸出
大佬關就翼霸+主角+降氣孔V+Zero / 紅蓮？

蘭斯洛係好煩 會係咁拉打移位
佢唔會貼住翼霸 會識拉打
要d方法擺位先可以4格機屈 夠多機梗係秒殺佢好 利申磨
大佬關我用翼霸接咗一下超必 打到佢開必閃就撤退
之後就主角半坦半輸出 之後就一堆屈3格開大技殺 佢開鐵壁前應該做到4萬傷

重過唔到鎮9
有無人教下點過

卡咩位呀

Red真係聰鳩明
抽新卡送zero提案碎

下次新step
連埋精神lv8
啱啱好5粒

好佛
一隻免費角屌打其他半年用石養既角

想知日本d 課長點諗

要課埋新step先係

有d 任拎fd 解都得,就算唔抽,隻zero 都已經屌打其他角

其實我zero麻麻
始終精神冇咁屈
三明三怒濤，魂，捨身，打到300k

大課長
3怒濤
我1怒都未有

如果兩張都抽到上Lv18？

auto 既時候邊到有3 怒
屌打既意思純講汎用auto
15lv skill2 已經比其他角多400 攻防

官方係咪唔記得左zegapain

賤人逼人抽卡

到底邊個咁聰明諗個任
要中新卡先可以完成活動任

痴線過精神lv8

我覺得兩個都咁痴線
利申 冇書 得千石

時代悲劇

今次超級冇break屬
靠閃坦*2磨過3成血成就

屌
我第一隻20改

Zero d 肥料係咪掉得？ 塞撚住個倉

三張新卡WOW

sor, 玩日版但唔識睇，想問任2點解, google translate 好似係咪用zero,但都唔得

由第1日玩玩到早2日終於食到有勇氣，先發現唔可以同熱血加成

用魯路修部zero打爆boss

張支援好似幾好用

得佐，thanks , 之前用佐wing zero,唔知依部機都係zero

哇...歐到癲

突完sr 同r就賣啦

Set部明人做fd啦

明人張野好唔係好用？回坑冇耐升都未升過佢

勁？未升佢

打任務用呀
同埋留fd code ok?

160712622 請享用

Thx

261818312 add back plz

玩日服希望有大腿

就呢張圖睇 我估冇second main

都估到冇咁筍

咁樣set法，可能可以main位唔放自己必殺，搵張main效果勁嘅，第二個必殺位先放返自己張野
反正好多部機兩招必殺都同屬

Yup

main推進器

是咁的 zero 19升20要19粒珠

你拋我牙

我都加咗
227691226 Hell&Heaven

係成招技 total要19甩

你睇清楚d
係開放至20
唔係19-20

好彩

雞巴清抽到飛機同獨角3技未
等你kelly禾

仲有我日服難民

Btw 75場真係好撚悶

大洗牌，有無咩機可以翻生
女主？Unicorn?

冇
其實都係用用開果4隻

Uc 癲 蓄力快

兩張ss 中重複垃圾

冇錢抽

有街人

咁撚多飛機？

求日文jj translates

咩飛機
d小兵無啦啦跌兩個彩箱
點解冇推進器

單係可以main用屬性加break然後照出到自己招必殺已經方便好多
攻瞄又可以main配黑三一變4射程

打成十幾鋪 先得一彩箱

1% 彩箱,你手十幾鋪就有仲想點?

但場上十幾隻怪喎

虹箱只有boss 跌
上邊仲寫埋大boss 0.5 細boss 0.3
仲唔快d 多謝牙red

唔係 你睇翻我上面張圖
1場跌2個 都係小兵出

好彩姐

咁咪係囉 十幾場先跌一個
公平咩

會唔會auto 既時候睇唔清楚,跌果隻係細boss???

邊有公平
打左兩個禮拜5-10, 一隻彩都無又點計喎

唔同 今次gay 率高咁多

我果張咁啱係手動打
借左人地隻獨角獸

等陣 今次彩箱 嗰個戰鬥引入有冇特效

刷超好正
好多彩

有特效？

auto

屌 冇break屬 好耐

仆街 又係SR推進器

sr盾牌

你有ssr
Btw 你有幾多彩箱 用乜角

暫時5個

2

儲左1400石忍唔住手想抽unicorn

結果射曬落海..中得4SSR 2新明人技 2防閃sub....

6條女

練唔練好...好似好一般

當日討論過佢似防坦

隻Game真是幾好玩,很期待3月31的改版

假膠唔會引到戰架喎
而且呢隻鳩game 應該都無乜人會幫

嘩好好玩牙

照練囉舊技粒珠又可以換
齊4sub咪用

真心覺得佢整好d先出會好好多囉
而家先黎改
D玩家都走得7788

其實改下改下唔算真係好差既
起碼屌完肯改，好過1半game
只可以講…比上不足比下有餘

只係覺得佢一開始做衰左機戰個名
根本做好少少就大把人玩

有無巴打有新卡可以借出黎解任?

公告講乜??又修正彩箱drop rate?

屌你老母刷左10個彩就話bug
得2隻ssr盾牌

160712622
兩張都有，要換呃錢獸就出聲

想要獨角THX~

狗改不了吃屎

已換

有無話用完一次要幾耐先用得 見唔到你

唔知

一日 每日一次on9驚

啱
佢肯改係好
但佢公告同客服串過馬撚
根本自己做臭自己個朵
少人玩怪得邊個

仲要岩開波亂ban人
課長走哂好正常

你兩個有福啦
-6中哂

曲線曬卡…駛唔駛咁多+5

佢課長黎

你有冇留意到+5除左明日香全部舊卡黎
d+5係卷重複中舊野抽反黎

以後可以用你雙+5卡蓮

其實黑白合新技勁唔勁

不要說了
都是雷

邊到膠真心覺得多一招必殺技好好多起馬戰略變化多咗

雖然夢戰係支那驚
但不得不講佢高難度副本係做得幾好
如果dd做到個種難度，雙main就真係起到好大戰略變化
唔係的話都係一鍵auto

雞巴大大

多謝課長
希望巴打無del 到我

好似真係比巴打del左
求加373316501

等你轉黑白合

add唔到大家，然後刷咗成個下晝都無街人係用新卡

想問下聽日開始extra開嘅改造關係剩係打三次定係可以無限咁爆肝刷？

比飛任刷

冇del到喎

張就下

聖誕pool抽左幾多

唔記得
好似3,4pack

點解咁快要借新卡？都未有任？

後尾都升幾多

有任，兩張新卡去打高級有珠拿

係喎，以為又係超3先要

呢次你地仲唔死

知唔知咩bug

唔知 都冇人玩
睇下台仔有冇料

好好奇
明知依隻驚個營運咁小氣仲夠薑用咩bug玩

台仔冇人講

彩箱bug
講下笑

寫明鎮壓
btw刷左10個彩箱
夠膽ban9我

架仔話係制圧kill app抽虹箱

咁快收到風

上5ch睇
諗緊
撤退避重高map炮計唔計
計就898

我相信營運唔會咁小氣的

如果佢又封我
專心玩反mon hun算
Dreamcon以後永不錄用

雞巴清
btw又 姐係復活過一次 仲課咁多

怪自己唔爭氣
太鐘意機械人了
勢估唔到一個咁好既ip可以被間咁垃圾既公司玩殘

禾刀系
今次堅持唔課了

算吧啦
佢一係唔封
一封就一定係亂黎
今次鎮壓同上次差唔多
上次都ban唔到 今次ban西

主要係隻西驚太多bug
killapp抽虹箱
Killapp抽回避亂數
chok無限必閃
重高撤避map...

感覺似係重高撤退避map炮
今日game stand出記事d人點過鎮9
無耐就出要ban人
似係依個
各位898了

唔係打法教學咩
肯定唔ban啦
上次疊buff都冇ban

有無手兄可掛黑百合新SSR？

咩打法教學

我睇哈巴仔都係話走場避map炮
邊度bug
利申 打到震7

你要知道依隻驚個營運係幾咁on9
根本完全唔知邊樣係bug邊樣係setting
Dreamcon玩撚哂同共產黨一樣
你有罪就有罪唔洗審

都係

有冇港台server 黑白合呀

港版 亞歷山大
日版 雞巴

唔會Bam啦,佢上次大Bam之後營收插水,見過鬼唔怕黑咩 就算Bam都係勁少數開掛個啲

你用正常人去諗唔正常人既思路

咁佢到今時今日都未Bam舊鎮壓Bug就知佢而家都係靠嚇多

大把日本仔重高map前撤退 要死一齊死

的確係

5ch依家好多人屌緊
真攬炒

個營運根本弱撚智，出三招或以上俾你揀我覺得好正路
但一招一珠每珠要50粒，沒完沒了

成日要換parts，每一次都要等connect server loading又係on9, 你俾我set晒一次過save唔撚得既

剩係識出啲搶錢搶等咁核突既event/package
要賺錢你都唔係做得咁7呀dllm

做得7都大把人追住玩

玩咪玩, 最緊要唔好課, 執7左就算
同TVB一樣有咩客就有咩貨

最on9係睇戰鬥動畫要load

好多野要計時, 本身就唔會睇, 仲搞埋d支援動畫引毒撚
發動被動技能又係煩, 隻鐵甲萬能俠次次俾人打要閃3下字

啲戰鬥動畫又hea
幾時先肯出返正常機戰

就黎連額頭炮都可以變大技了

價值3000蚊港紙嘅SSR豆豆炮

以前機戰F Final用金手指改武器嘅話，頭炮真係最終兵器嚟

上次ban 5ch都有人護航
今次一條友都冇
仲要好撚多花生友，想佢ban撚哂d人
睇隻驚收皮

我最期待的畫面出現了

已經連續兩個月營收低過X-Omega重咁寸

主要係
唔單止一件事令佢地𣎴爽
課金先有zero珠
改虹率
加埋今次兇鳩人
根本成個po得一條友一個comment幫佢講好説話
仲要冇人理

毒撚冇人回
Zero珠同虹率只係導火線
人不作死 便不會死

花生mode

我最期待的畫面出現了.jpg

我係入黎撐屙屙痴笑鳩牙RED 的

Hi貓奴巴

入黎笑下人仆街的

快d ban我

開掛...?

有咩掛，改數值?佢唔係每場打咩數值都send返上server呀?

160712622
而家轉

有無人計過如果抽唔中今次果兩張SSR，魯魯修粒珠最多可以去到幾多Lv?

我計數就應該有16粒即係17Lv
不過要做埋精神LV8個任

唔知有無計錯

計錯
未開超2 超3任務 課長都係得18lv

是但啦

longtimenoc
依家撈緊咩

翻緊工 睇緊有咩新驚

你唔係在家辦公咩

乜都完哂啦

rap
我從來都沒有

因為你有8成時間係日本

FB有人話第16lv開始加返多數值嘛

係咪連架仔都唔課啦
刷左成日自動,由得佢自動搵fd, 都搵唔到一個掛獨角新技

點會呢,獨角獸新技係今個月營收最好個次

"今個月"
差d 又上當

正常 之前咁低

根本無人會無啦啦放出嚟

大把人第一時間抽，第一時間放出來。巴打係咪比d 追隨者 霸左d 位呀？要用來打一場先出的後追隨者wo

我指街場D人

黑白合 194237180

忙到成個禮拜冇玩

個傻鳩營運又做左咩柒野損人不利己

有冇巴打有日服黑百合可以借黎用下

免費活動嘅限定料要抽中新卡先攞到，夠唔夠損人

無新卡, 得+1 NT-D連續攻擊 同 +0 次元歪曲攻擊
係咪應該練定NT-D打超3?
定練邊部鐳射/實彈/打擊機會有用?

佢個強化模式真係好撚on9
一次食12張 食到手娜罩中未食哂

最好笑佢有時間加個無鬼用戰力系統都唔整好UI/UX先

戰鬥力得5的IT狗

係幾好

16呢=20嘅一半

屌佢老母 淨係堆鎚仔同突破料冇得疊已經on9啦

之前我hea玩，而家想認真玩，請問應該點繼續?

用緊乜機打關

電腦bluestacks

I mean你練緊乜機

都唔知練邊部先，我而家所有機升爆lv先，改造關唔夠打

GGG 主角 聖戰士

最尾嗰部俾我諗諗

GGG
黑翼

好的，ggg已經突爆

我係黑翼 男豬 翼霸 黑三一
4隻type每樣一部 精神書都係對半
易升d

thx

Me 係WZR 男主 翼霸 紅蓮

紅蓮就嚟轉0號

主角應該是必練

2款WZR，應該升邊部?

Off course
我就練完 可惜加0

想問如果而家開始玩 魯魯修活動玩唔玩得切
魯魯修部機係送定抽???

黑色
招技送得嚟 仲要加五
白值青眼白龍咁

而家打唔贏

打唔贏what

真定假 突然咁多人入坑

可能機體改造唔夠

Gay體改造幾

ggg3改，主角2改，其他0

我琴日分身開三倍 一次打到黑翼20改
打左3個3倍
本身1部15改 其他2改

以前未改版嗰陣
我用咗3個幾用20改四部
十改卡一卡
十五改再卡一卡
廿改仲要卡命中

多左人玩係好事 希望佢唔好又亂9咁BAN人就好..
日服打左成個鐘都搵唔到有黑百合既課長

依家 我只有auto資金隊
其他要手動
Onon99

新果隻獨角獸勁唔勁

我差運10未auto 其他都輕鬆auto 呢幾日試下砌隊先
隻運10王一過120氣我就好驚 有心理陰影

其實算勁 加運加break加必殺攻 同埋暫時怒濤第2角我會揀佢 當然遲下有D角出新技又會立即打臉 所以最後有時揀愛機最實際

描準用咩auto?? 我反而差呢個

睇完交響詩篇 想買Z返嚟玩

其實舊機喺咪唔應該優先升級?

請問邊部係黑翼?

巴打你運10咩陣 駛唔駛落降氣機
我瞄10用翼霸 加文 甲見(風暴) 主角(舊技) 全攻擊重視
翼霸100氣開始 卒仔32%左右命中我 所以好少會死
而家甲見同主角都硬左 所以王爆甲後大家出一兩次技
加文後面抽水就搞掂

魯路修部WING 應該

唔駛降氣呀,阿寶+m4,翼霸放1號位就坦晒,主角就博-6 打中
之後就只係時間問題

睇下咩機 翼霸同主角舊技仍然係開荒牛 翼霸舊技加運多d 而主角新技冇用過唔知好唔好用 不過主角我當佢防坦 唔打算用佢黎做攻擊手
不過最緊要係有支援卡

下轉試試先,thx

好 試下先 舊時個陰影太重 所以成日都手動拎部m9去降氣
瞄10其實auto清卒又唔洗點扣血 得番王就好易打

其實我覺得呢隻game啲新卡唔算打臉, 不有啲機近乎必須, 有啲就廢既

另外, 隻翼霸2%會俾駕10部防卒打中, 但重視攻擊auto都係同我避係咩玩法?

鎮壓戰有咩機必需?
翼霸主角同降氣仲有無

佢D %冇0都唔好信
雖然叫攻擊重視 但對方有機會打中你造成一定程度既攻擊佢有時都會auto揀迴避 唔知幾時會有d update

唔同攻擊屬性既機 跟住就愈多改爆既機愈好 方便堆屍過關

我都想玩牙

來吧

仲有冇人需要新UC,黑百合解任拎zero碎珠?

日版孤兒仔想借巴垃圾

巴打係咪日版 搵緊日版黑白合

玩啦 唔撚課俾個19營運就得

係我未被ban之前快加

已加巴打你都俾人ban既話我諗我都會

點解咁多人玩日版

我都係撤退重高cut map炮

我都係但咁都ban真係無乜野好講 應該又會ban走左大部份人 但上次鎮壓bug係未都好似冇ban 好似唔多見人講

今日掛UC, 聽日掛黑百, 續日換

巴打咁犀利中哂兩隻

抽左4round先中UC, 尾round一黎黎兩隻

咁博 為左魯路修定獨角

魯路修粒珠

搞掂埋巴垃圾個任
thx巴打

幾時先到31號

等出糧重課

真,一定要課爆唔知幾時出埋00

Allin抽day1

day1啲技有齊，繼續pass等150石必ssr

真係day 1 有用
但得閃sup一隻

樓上兩位清既黑白合都滿左好友，仲有無黑百合可以加加我，仲差黑百合個任🙇‍♂️

兩個位，快加

ok

幾時上鎮9一齊被ban

已加，thanks

鎮8都打唔過

鎮8卡咩

冇高文 唔打

抽day1

上次抽左高文step
屌唔想提了

再抽
我比信心你

信心冇用
比d石我最實際

抽唔抽day1好

建議allin

Wtf?

咁有用都唔抽 留黎托咩

想要咩石
自己揀

話時話
Where is 防閃

垃圾type
狗都唔屌

抽晒1000石無高文

我屌你老母啦

顯示錯誤 仲唔係要賠石

終於明點解咁重要

唔中都屌

咁多ssr 仲2隻迴sup

500石 2ssr食屎狗

屌你老母
中乜先

我得一張

今晚返去打鎮8

食屎仔

又出300石50券
之前係咪400 石??又減價引課

400=80飛+ssr
300=50飛+ssr

咁無野lu
不過無石,想買都買唔到

100抽中得1張ssr

+火星女

who is火星女
屌你好正

革命少女

不屈女人

我中左伏所以同大家講，高文要+4 先有3次超必，小心

啱啱食到+3都冇 然後上網check
我都中伏

唔係食特性素材掛
下次鎮壓實會打壓d 4格機 小心d

係食素材
本身食左1甩 依家+2
有2甩素材 唔知食唔食好

btw下次鎮壓講緊5-6月

我有強子炮嘅話，我唔介意中呢個伏

就係諗清楚用唔用特性先上， 打緊鎮10 final boss 仲剩返6萬 所以食，食到加3冇貨，好彩今晚又派

話時話，打緊鎮壓+4 ,超必會唔會加

+4咪有3下

姐係出擊中都會加？ 唔肯定所以問，今次有機啦

唔會
你入左場好似會lock左唔比你強化
但你出擊中 部機未入場就ok

shit, 出擊後 ssr 升lv 又會跟wo, 橫惦都加到3, 今晚試下

可能改左 我唔知了
以前唔得的

係。

實捉到你 你死了

咪試呀

等ban啦你

營運發公告表示已經鎖定目標

你地今次仲唔死

Halo moto

第6張翼機舊卡

當攞珠

300 石 50抽
黑妹
單爸爸亞 新舊卡 各一
V斬

500 石
單爸爸亞 舊卡
翼機
真治

歐洲人確定

我要高文呀

爸爸亞is what

翼霸掛

三明
btw單爸爸亞踢波既

大獲

睇唔明。

不過都估到，鎮9有邊個唔係咁過，營運食地圖炮比我睇下

app利用停止含有的嚴格對應

姐係點

唔比killapp 掛

姐係ban ac 囉
cls咁都ban
你入番舊ac就會見到app停止中之類
差唔多既字眼

依個比喻好好
官方twitter被人屌緊

半年ban 一次，搵定新驚都得

就算營收唔好
都不忘ban大家

笑死
可能擲骰仔 抽中就ban

因為鎮壓9bug ban?

ban左我算鳩數
一定唔再復活

真心feel 到佢好想ban 鳩哂。kill app 鎮壓唔好出果粒確認制咪冇事囉，比人㩒但唔比人㩒係想點

冇人知
淨係話用鎮壓bug既人要ban
但日本有個記事教人撤退cut重高map
如果真係ban
被ban人數一定多過上次

聽住先

大佬咪走

飛機bug ban
第一次鎮壓刷三圍bug save
第二次鎮壓killapp走場(唔係bug) ban

重高bug係唔洗kill app
係重高出map個turn撤退就得

重高撤退應該係用 "放棄"

我估針對kill app 多啲

每隔一段時間就兇鳩玩家

咁呢個唔係bug 無關事
唔係講緊上面連尼佳話killapp re status果個咩

富士山：相信牙red！唔ban！

唔係隻驚寫得柒邊有咁多bug,又唔見我玩FF WOTV有呢啲事發生,大家都戰棋

牙貓準備加入討論

點會ban得多過上次呀當每次都係ban一半
本身得100人玩 得翻50 50再除2 25
明眼人就知佢玩緊精英制 唔用bug嘅先係好玩家
今次係咪岀新pool之後就ban

屌9up你真係入左黎

你真知我心

Red:

鎮8ok?

我都係想睇埋個故仔姐,牙Red爭氣啲得唔得

1449
1500pls

Red:我剩係要啲真心愛機戰嘅玩家 ban完又重玩再ban再重玩一定係好愛機戰

睇我#505個回覆
我都係用時間去推論

依個我反而唔知
點kill app re status

真心
bandai一向做法係你有營收先比多啲本你做(你睇兩隻龍珠)
再加上dreamcon
再加埋a red
可以點比

未ban
但出左通告
可能好似上次咁
一個禮拜後出新pool之後ban人

Drecom已經撚咗我幾獲,呢隻DD係我最後一隻Drecom驚,以後永不錄用

玩過乜drecom驚

Digimon Rearise / きらら

1500都好似未必穩

依兩隻玩唔夠一個鐘就棄左

痴線,呢排點解推post推咁快
又話無人玩又bam晒既

仲在生

卡上到請上100lv. 冇資源再上試下打都可以，磨走哂第一第二boss 超必ok

My肝.....

唔穩呀,尋日先比last boss 8% 超必秒撚左

有冇人可以話我知
100推動進幾多運

291 好似

所以咪要洗哂啲超必囉，再睇住昆霸 唔低過某個hp. 否則繼續肝

我都係等出多兩個推送再突上去算

鎮8 last boss??用堆卒圍住聖戰士，超必都出唔到

智者

肝到仆街 咁我大高文位置何在

都係youtube 同巴哈姐

好似淨係出 聖戰士一個 磨到頂唔住 先出高文同其他超必收尾

有冇大佬分享下鎮7邊部機一定要出呀

全斬弱,除左聖戰士無乜其他之選

Mvp
破盾手一流

痴撚線，今日執完精神書 特性 仲要咁歐，睇來真係好想我走

drecom: 明明set 左10抽最多3 ssr, 用bug bam

試左10場以上特效字都係得一個彩箱, 係咪又改左野

點解我得一張

買晒300石個禮包，150抽得2張ssr

你睇下樓上
我唔係未試過安分守己 你睇下樓上d歐洲能樣

我最多都係10連2張ssr

Ching講得好
上面係red打手 改圖黎 大家唔洗理

5step得1ssr

原來嗰啲打故事關小任務有完嘅一日
打2100次story關

8場攻10開埋double先96個共通改造III...你唔好去死？

in高文 we trust

各位巴打，有冇港台server 獨角獸火箭炮呀

Kill app都要bam

鎮9點打

睇嚟就快唔課金打腳本都要bamxx

用bot要bam好奇？
Btw

感謝巴打

去到第幾關先會有4級料?

7 2粒
8 4粒
9 8粒

我打左好耐第7關 都無4級料既隻黑翼有排都未20改到

邊隻黑翼？wzr?
自從有人係都要叫翼霸做翼機之後我就覺得啲名好亂

黑色既翼
黑色WING ZERO

有改造劵唔好留，用晒佢谷啲機爆上打到4級料先

全部機15改
GGG同黑翼都有17
但D料打極都無
D劵都玩得7788

諗 掂點食地圖炮，其他冇難度

點食 係咪走場大法

走場大法
大不了一齊被人ban

how to use
round幾開map炮

bam

開炮之前 正中有條banner 通知

係我果turn？
我就咁離開 然後入去就會reset cd？

詳細時序 我唔肯定

睇呢個youtube 既 final boss 參考下

另一關麻煩boss 打法 :

其他boss 好hea

今晚打 準備被ban

點解你唔理我

冇性戰， 真係打唔到

ban左冇煩惱 再復活

。。。。。

有無人用夜神入交換所會咁
之前都無事 係岩岩無啦啦咁

話說官方twitter仲被人圍插緊

唔好覺得佢俾人插就會軟化佢地見慣不怪

31號大更新=大ban週

上次都係炎上，結果都一樣

退錢周

有架仔講話
官方根本唔知發生咩事
見有人話用bug就出張通告兇鳩d玩家
但實質用咩bug就唔知

正常
FB：美國試射導彈
中國：習大大 FB有人話美國試射導彈

請問SUB加既%如果一樣 除左精神仲有無分邊張勁D? 見不屈呀必閃好似差唔多

必閃>>>不屈

要睇下有無debuff，無既話我不屈避完仲有不屈

鎮壓通常一堆debuff

今日先開定個 新account 都唔知食唔食得哂登入250 石

咁熱愛垃圾gay戰

持續關注

btw 呢位巴打都好熟口面

新手玩左20日 少課

高文翼機20改
ggc nu 差唔少少20改

鐵甲萬能俠 V斬 紅蓮 女主15改

而加差特殊實彈機

練機順序點練好

實彈0號2號同天馬
特殊冇主角技唔知練唔練好

翼霸用黎迴避用 所以我一係用噴射器 一係用舊卡 新卡係加野多 但冇左幾%運
高文可以升爆埋 4格攻好屈
實彈我自己用緊古鐵同M9 冇意見比到你
你有4隻女主攻防sup 冇主角哂左見你有泰坦3 但大多數人都用主角

岩岩開始可以換主角技 禁錯制換左惡魔人

cls新手都課金
不如拎黎買多ssr ac

自己抽過癒d 你識條春

我識

屌你老母100抽0ssr

同命中閃避率一樣...
除o左必中必閃無o野信得過...
扭蛋都係...

無主角真係好慘
翼霸升返舊技啦
0號機應該要換返第一粒珠lv3先硬d

命中3% 1下中
抽蛋3% 100抽唔中

尋日抽完500石 咁快又100抽

上兩個禮拜每日login果10下

不如講上年開game果陣

依家600石都可以抽100下 保10sr+2ssr

我都有個港版登入抽野ac

我有個日版

唔好課 金玉良言

其實我練實彈都係用黎破break咁照練m9 4格配返好用嘅必殺被動其實係咪冇乜分別

cls
m9破break top1

係咪有呢招就搞掂就可以升m9

唔係
m9用獨角獸/激勵哥

激勵哥勁d 獨角獸比m9原來其他被動食唔到

有冇望遠鏡ssr

重開 入多次就得
有時係咁

邊隻係激勵哥？
用獨角獸係用新技？

扣氣加%果張舊卡

我今個月打制霸kill左10 次app, 會唔會比佢ban😂真係唔明，打機彈game都ban😂

睇得岀故意非故意嘅
不過根據上次經驗 故唔故都會ban

有無巴打可以加好友解任

日?

港

冇 得甲同盾 最冇用個兩個

萬一攻了
可惜我就快被ban

Rap
最好拎個 有用

根據我推斷
營運應該唔知發生咩bug(我估)
d人話佢無神神出bp回復劑
可能以為可以唔識bp過關

利伸:鳩估

呢度大巴打陪你

marvelous

ban左了

用bug

應該由 鎮9開始kill 到鎖10 成3 40次
終於完滿制壓
開定新acc 等大ban 週

防10真係m9配+5sr算
一下必殺break 4成

又ban人 無心機玩...

換咩珠珠好

盡量換
換得幾多得幾多 換自己d主力
建議翼霸男豬 呢3粒必須
其他睇資源

港版係咪冇人玩 好友random永遠都未20改
係咪我問題

佢再封人帳就黎執

你洗乜同佢擔心

珍

咁夜屌完女？

睇westworld

必中券中左新獨角，解任隨便加好友286800400

可能同你自己用緊o既機體戰力有關
想要勁random好友，你都要用勁機

牙red 係咪知錯??連續3日跌精神書比我

即係邊張，啱啱資源升m9

屌你老母

我覺得綠色機破break量up果張最好

原諒左牙red

星期六日打左兩個鐘3倍
毛都冇條

你10抽4 張ssr 仲想點喎

ban你之前俾你爽一陣啦

牙red 萬歲

鎮8 都未過,點會ban 我

我想問大家有無覺得一日一次果關跌五星容器機率低o左？

你認錯 果個係唔知乜春bb
我100抽0ssr

咁證明你未夠誠心原諒牙red

我而家10 本精神書唔知升邊個好

上次有人引繼過一次就ban咗 點睇

大不了棄game
我連重高個樣都未見過,唔會ban 鳩我既

請教鎮壓7-4如果無練開依部翼霸有無其他機代替到

迴特得光翼，搞唔掂

呢隻驚只需要升1部機就可以過曬所有關
就係翼霸了

你有部迴14xx既斬機咪得lor
我而家都係出翼霸 + Exia打快啲, 不過Exia要企後面

thanks 2位巴打
咁我打係慢慢練完之後再打。仲儲緊書俾zero解任先

4個POOL係咪依家依個最抵抽

最後果個都幾好

邊隻勁

zero 強子炮 for sure

最後個POOL呢

主角新技拎珠
熱血sub
仲有攻防機最強sub
睇你有無練開

我覺得主要有用係和平之花

點解BAN極都仲有咁多人係到!

音樂停左嫁啦

唔該哂
同埋想請教碇真嗣張攻SUP同其他攻SUP有咩分別
邊張勁D

全部攻sub計
呢張最垃圾 其他有4張既話
呢張唔好用

今日mh大爆死了

以為佢數值高D點知咁渣

damage=垃圾

但精神係必中 攻特機會用到

請問邊部係翼霸？

回特 斬擊果部

舊v斬

翼霸你google就知, 如果叫翼機就...

固定翼飛機，簡稱定翼機，常被再簡稱為飛機，是指由動力裝置產生前進的推力或拉力，由機身的固定機翼產生升力，在大氣層內飛行的重於空氣的航空器。它是固定翼航空器的一種，也是最常見的一種，另一種固定翼航空器是滑翔機。飛機按照其使用的發動機類型又可被分為噴氣飛機和螺旋槳飛機。

好博學

零式判亂點解打曬都係+4

我做曬，如果未做我都會見到張SSR卡個任務，我但已經見唔到有SSR卡個任務！點解？

打完75場？ 咁有可能自己食咗但唔知

唔明，點食咗？，食咗咪+1囉

餵咗俾其他掛

咁多張攻SUP邊張比較勁

被BAN未?
同埋我發覺佢既BAN好低級

如果你係連FB 佢係BAN你FB個AC
如果你係佢BAN之前已經轉走左個AC
好似會冇事

一定冇，我一次過打曬一次過食晒，冇升過任何機

我之前比人BAN 日文版
連左FB
連中文版既AC(都係連左FB) 都BAN

食咗兩個加一？

超二 一翼霸 完

食兩個會+1？BUG?

應該唔係架，我食3係+3冇錯

唔係
可能第一張食咗第二張
第三張食第四
然後第一食第三
完

無錯係Bug，不過係玩家中Bug

四張艦長
我屌！

超三都可以單機過

又中艦長

之前有個巴打又係話做晒都係+4

用成半粒鐘

岩岩用綠zegapain 磨完

D敵人已經打4格 唔俾你屈手長

係喎， 隻黑zero 變左癈機

要幾多迴

我157x auto過

我黎架， 食晒都係+4
fb 留左msg比bandai ， 都冇人覆

我部垃圾企啱位都只係得13XX

已經噴射器main

未，係咪用噴射器main，用返自己招必做sub
我無4張迴特sub

即係重高冇事
Re app抽虹箱就ban
信住一半先

唔係喎
重高撤退算唔算改變戰鬥結果

改變戰鬥結果都幾空泛
但係Re app抽虹箱（每日一次個關）應該無事，指明係鎮壓戰。

盡放谷到運動性既野
奧拉斬有3.5%頂下囉

我係覺得佢意思係外掛個方面而唔係Bug

過唔到7回

ok 今晚打震狗

Ok
下星期更新ban鳩你

唔能係瓜

我奧拉+3抽高少少
企5%地下有1448迴，新自護打我2%
唔企5%就蜘蛛都打我4%

中唔到迴特無人權

笑死 翼霸solo打左幾個字 最後幾十combo

過完拎石 是但啦

今次係咪最易打既event

垃圾營運想我地用黑白合獨角獸 唔set得咁高命中
點知又係翼霸天下

Zero技碎呢

31號會有新pool比你抽埋d碎

dd執先定li執先

連埋wf一齊執

wf 咩game黎

應該係垃圾彈珠 估唔到有人仲玩

li咩驚

應該係垃圾平成最後神作mmorpg 估唔到仲有人玩

好撚on9，啲debuff會stack，然後又翼霸無雙

岩岩down左黎玩 好似幾interesting

玩多陣唔會咁講

串

li巴打

LI已棄，係咁刷好傷電話 =_=
好彩DD技能書唔駛再靠出駕駛員拿

綠zegapain 單機auto 無隻超級3
突然又set 得咁易

ssr 券中新Unicorn 技

cls 4張sub+1
係大課長

全sup 100lv有冇可能900運

垃圾始終都係垃圾

最後都係翼霸solo
打到最後一下先拎佢出黎尾刀

每日一抽中ssr

我呢個課長好撚勁 一隻打晒

唔關事
我都借到科長版獨角獸
係隻角本身勁好多
一隻+15%回 一隻+15%防

邊到加15%防

遊戲王話黑白合加防 係垃圾

係 +5會+14.5%防
但問題係活動係debuff關
比人打中減攻防命回
但隻野萬三防1200迴

終於嚟了

MAP兵器(味方)

有Map炮 + 可以出3招技

睇唔明 係咪得main裝備有效果

係,另外兩招必殺只有技能威力效果,根據你嘅突破lv再附加威力/次數/命中

覺醒終於有用一野出兩下必殺

main還main 必殺還必殺
必殺好似冇main効果

下，即係有3招必？

係,得威力,命中同次數,其實都夠做,有埋Map炮叫做有返半隻機戰影子

夾埋普攻有4招，都夠玩喇
今次算有誠意喎牙red

我仲諗住佢第2個必殺會食埋能力值
升左翼霸招豆豆炮 獨角火箭炮 ggg第2招 100lv
而家蟹曬

wing condom:
屌你老母出曬我d map炮做單體技
之後我仲點玩

雙管破壞步槍(MAP)
豆豆炮(MAP)

必殺個slot係咪唔可以放哂同一招

冷靜d

呢個就係唔知
咁sr咪要突五？
我好多sr +5 65 lv

限界突破
唔係特性+5

好浪費
之前d sr又係升都冇升 就咁食咗

有中文公告啦
好似突同特性都會影響傷害/次數
必同main唔可以重複, 同sub可以

估佢唔到一次加兩招

戻る
2020-03-27
【預告】3/31 更新維護（v1.7.0）公告
非常感謝您平時對《超級機器人大戰DD》的支持

預定於以下時間進行v1.7.0的更新維護。

維護時間
2020年3月31日 10:00 ～ 2020年3月31日 16:00（預定）

更新内容
■必殺技槽功能（β版）實裝
・戰鬥中可以使用的必殺技種類增加的β版實裝。
在原有的主插槽基礎上,可以在「必殺技槽」上裝備最多2個機體可使用的必殺技零件
詳情請於「關於必殺技槽功能（β版）」中確認。

■各種能力的說明變更
・隨著必殺技槽（β版）的實裝,各種能力的說明也將變更。
另外,統一了能力說明的內容及修改了說明中難以理解的部分。

■MAP武器(我方)實裝
・對戰鬥地圖內多個機體產生效果的MAP武器實裝
MAP武器屬於必殺技的一種,裝備了對應的機組零件後就可以使用了。
可以使用MAP武器的機組零件預定於今後的扭蛋中進行追加。

■於地圖上顯示「BREAK成功」「由BREAK產生的效果」
・敵方被BREAK時,於地圖上顯示「BREAK成功」「由BREAK產生的效果」。

■SR以上保證票券扭蛋10連扭蛋實裝
・一次性使用10張SR以上保證扭蛋券的10連扭蛋實裝。
※SR以上保證票券扭蛋的10連扭蛋中無SSR保證機制

■使用Sign in with Apple的賬號轉移實裝
・使用Sign in with Apple的賬號轉移實裝。
※本功能僅限於「iOS13以上」或「iPadOS13以上」的設備間進行。
非以上版本的設備將無法使用此功能，敬請注意。

■鎮壓戰異常的修正
・修正了鎮壓戰中在特定的條件下,會回到據點出擊時的狀態的異常。
※此異常的補償將另行通知

注意事項
・維護時間內將無法遊玩遊戲
・若使用加成道具，由於維護中也會計算其有效時間，因此請避免使用加成道具
・使用了世界開放鑰匙的情況下，即使遊戲在維護中
世界開放剩餘時間也會減少，請不要在維護前使用世界開放鑰匙
・維護結束時間將可能視情況有所變動
・內容有可能在未經預告的情況下便逕行更改

很抱歉造成各位玩家的不便，感謝您的諒解與配合。
戻る

俾咗咁多次屎大家食，咪派一次糖囉
不如估吓佢31/3可唔可能5點開server.......應該係遲幾多開Server

我d SR技冇突過

我D Sr技………一張都無食過

全部成為ssr嘅材料？

d sr全部做曬素材了
夠膽就出多幾次100抽比我抽sr

係放哂係個Box度，而家confirm咗佢點玩可以開始食

main個格要用到必殺先會開多2格必殺
噴射器main

........................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................

個d咩「必殺命中時XXX」嘅效果
係咪可以三招必殺咁loop住黎疊
係嘅話女主降防/電磁扣氣

魔鬼在細節

一早要改啦

每次諗起Wing zero map砲打單體

唔係好明
即係我有一招+2拎左做MAIN就無得出必殺?

即係淨係裝可以發動必殺嘅零件落main先可以解鎖必殺槽

有咁難明咩
Main可以放技先可以放多兩張卡

插落必殺槽果陣特性能力會nerf

屌 仲唔改果個強化系統
一次食12張卡 真係好撚濕鳩

有冇日服巴打有 新獨角獸借我消任

咁要換返古鐵sr同魔裝sr

連R都要
我古鐵+3咋

+4同+5真係天同地

我寧願食特性素材
利申 冇古鐵

估唔到3技咁多，連sr技都要留

好多SSR SR食曬
唔知點算

其實必殺槽突破有bonus咪重勁過放main
同埋多兩招必，命中既重要性又減低左
不過變化多左絕對好事，希望佢設計關卡唔好多鳩黎...

有冇中文版兄弟有黑百合新技借嚟解任

掂 隻高文終於15

差精神lv8個任 dlgh

唔係lv5就ok啦咩

巴打咩名

lv8 拎多30碎珠可以升多級上18定19

同我連登名一樣
原來之前已經加左你
今朝借左你解左任了
Thx

Main 果D必殺威力加xx%果D

唔知係咪3個必殺都加威力呢

會閹割
縮1/3能力掛

唔會
咁你main攻擊+10% 全部技都食到
點會技傷+50%就唔係全部食到

你地鎮壓點刷分
啱啱肝完鎮10

我指插落必殺度唔會係同插main一樣加成
佢張主角二技插落必殺度都得返8%

翼霸通常帶咩精神

有冇人

auto: 咩都唔洗帶
鎮壓:必閃/信賴
手動:呢隻驚唔會手動玩

宜家先入坑會唔會太遲？另外你地日服ios點課金？買iTunes 卡？

垃圾驚 唔好課金

一張迴特刷鎮7, 兩張鎮8, 三張鎮9.....

利申：刷鎮7

但見你地個個都好多ssr

隻驚會派
如果真係想玩 建議去淘寶買個多ssr首抽
或者問下有冇人放ac
咁樣一定抵過你新手課金
利申 有ac多

磨過鎮10 冇怒濤最後打唔到大damage拎A
之前唔係話可以刷鎮10 打完第九關退然後拎A？

留定tg先

鎮9
打完尾二個關撤退
做哂迴，combo,傷害 應該有a

鎮8都唔夠打講咩鎮10

btw 超3 7回合點過?
係咪要有zegapain

想用Nu幫破盾啲撚樣又會追勁遠屌

boss好脆 我係3部輸出 1部翼霸

原來係打9

有幾多分

但中途啲debuff撚好煩喎

咩ac黎？

我記得我用黑翼
第一次必破break 第二次必就秒了
其他既是但頂住 頂到7rd就ok

你宜家咩進度先

5400定5600鎮

Game都未dl

日伏ac 低進度 上個禮拜coin左隻黑翼+5

瞓咗無睇, 第一次BAM 個啲解封未

重生算唔算解封

送既唔識珍惜，完全忘記左佢既存在
鐳射打五格有熱血仲可以雙分析隻boss
輕鬆搞掂

幻覺
多ssr唔等於勁
多+5 ssr先係
我哋多ssr係因為由開ser 開始儲
利申冇課

屌你個hi lv8

精神？邊有lv8，lv6咋

換唔換古鐵Sr同r?

唔換 因為根本唔會用古鐵

利申 冇

其實古鐵坦唔坦

攻防好似開始唔夠硬

凡係會出彩箱嘅關 戰鬥開始一定會有特效
利申 啱啱超三中過
Sr力量骨架

唔一定的 上個禮拜彩箱bug既時候都講過了
出特效=必出
但冇特效都可以有

31號更新大BAM人前遺照揮手區

刷main10冇出特效都試過跌彩尿罐

點解31號會被bam

仆街唔夠迴

巴打有無好友位可以借黎解任

噴射器100lv穩陣

1412點都唔夠啦

牙RED BAM 人唔駛你教

鎮幾

磨左一半多少少之後用Z, Exia, Nu, m9硬打

夠唔夠鎮8

100lv再講

唔想咁快突 未+5

3隻boss都係磨, 頭2隻要磨晒啲必先, 之後點打都得
最後嗰隻我GGG自殺式熱血扑左佢一下之後再翼霸磨, 死左再換4隻硬打
由於第二隻boss時用晒WZR同超力啲必唔用得 (其實唔用同佢磨都得, 無諗過last boss要用)
但我隻Z同Exia都100 lv +5, Z 2支援sub Exia 4支援sub 避得下, Exia必再減佢命中, 其本上可以同佢face to face
Nu幫手磨盾, M9減氣, 就揼7左佢了

點磨必
派機硬食？

keep佢地<110氣, 就咁避

迴避
確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定確定

其實我可唔可以較純閃避，然後auto 三王？

駁唔到

唔可以 會反擊

反擊？

你自己反

較純閃好似冇
自己唔打人
人地打我我都唔還手

而家無得懶架啦 auto回避重視會打人

為左自動駕10練GGG

黑翼咪斬普攻打3格

1架唔夠

翼霸 黑三一

紅lin

Auto ok?

aggar, 啲卒扣ggg 一野3千，計下頂到幾多下先

ok rtied

連續三日打到精神書

有位

唔該

笑

屌你咩

我呢隊ja

dllm

dllmch 3個月都未見過

我唔課金應該升唔切lulu精神lv8

魯路修親生仔 10個ssr三個都係佢

高文新技地圖炮

魯魯修真係契仔黎
咁快又出新ssr

用左2次 1小時3倍 打左40場 一本都無

仲要地圖炮

有冇人知下次活動送乜ssr

有冇巴打可以放部UC廿改+ssr推進出嚟
俾我打超三

搶完零式部機而家仲搶埋佢本身應該有嘅地圖炮

You sure無必殺到boss?

我差UC殺boss成就

就係講緊你要放推進器而唔放投，放技易啲下話

但我要UC唔俾人打中

之前隻百合就係因為落技太低運
俾人追住打

你試下
我之前就走位搵其他三部阻住佢等執雞

等陣試
Thx

聽日會有幾多人留得低

搞掂

me

你用左重高撤退bug ban

this is not bug

阿red做野唔洗你教

屌你老red

親生仔魯魯修
zegapain就慘過食屎

唔講都唔記得Zegapain重存在緊

藍色睡星都有2技了

記唔記得有超龍神？

綠閃本身有ssr的
超龍神都講 咁dxx天使都係啦

低到喊

後日個30sr抽 200石 又幾抵玩

冇ssr
唔抽

終於到大更新日,好滾動

應該要送自選SSR，一加加兩招邊夠技用

惡魔人唔係用返自己招SSR好D咩，俾人打加回避

個卷有機會出ssr
抽番sr必殺 剩低食左佢
200石

當200石買SR技俾無兩招SSR技嘅機?

留意番 金飛冇十連抽 你要單抽30下

佢唔係話實裝10連金卷咩?

我冇睇到添

我冇......

200石買24000突破經驗值抵晒
硬係覺得果兩招必殺既cd會跟main技

中一ssr回本

好撚緊張
究竟我會唔會被人ban呢

以後自選除咗Map炮之外都唔會揀其他

我想要蓋特beam同男豬2技

等到出3/4技你就會中

到時4珠，人地課長隻人6千攻我仲係3千攻

到時出超4了 要借雞巴大大carry我

跟住話你知招map炮每隻打幾百
仲要最多打四隻

雞巴大等陣就被bam 啦

MAP炮就係威傷害呢啲野 唔夠咪課

可憐既希羅
同俾人閹左有咩分別

雙管破壞步槍最大輸出[單體]

24000夠一隻90上95 又可以博埋ssr
200鑽 平時補底十抽都唔得啦

大家估下今日會遲幾耐？
今朝唔記得做任

無補底就不了 99%都會miss

抽咁多ssr 都用唔晒架啦,無課既話覺得突破重要d

而家成倉都係必殺同sup 都升唔切

延遲開估了
新app未上架
feel到延一日派250

邊有人會覺ssr多架

延硬啦,App store未見到

延左派獎勵
有d人都冇得拎

順便執埋呢隻啦

巧

聽講你屌女無數

延了,笑4

【メンテナンス延長のお知らせ】
現在、最新版アプリのストア反映に一部遅れが生じており、メンテナンス期間を延長させていただいております。

2020年3月31日 11:00〜終了時間未定

ご利用の皆様にはご迷惑をお掛けしますが、ご理解とご協力のほどお願い申し上げます。

佢屌極都係杏子

仆街 3月鎮壓d嘢唔記得換

次L次都係咁

咁多次大更新,邊一次唔延長架

apple 問題不過次次都撞正apple 反應遲頓嘅時段

3月預定實裝變4月了

好彩今日ff唔洗更新岀新角

係自從同apple 攬炒之後都會提早更新定

仲諗住開ser 睇下有咩新野先換

88 好彩換曬翼霸同主角珠

update咗之後部note4玩唔到lu

6s still ok

有得update嗱？

An機不惱都維完之前就有
次次都係IOS

加油牙red仔 聽日先開都唔緊要
最緊要有補償

每次延遲就派250石x2，大把人等牙red